不要說「推」，試著說「727元朗見！」

太多po講老解，我地唔好比班五毛轉焦點，大家一齊討論返行動細節，撤退路線，謹記獨立思考！！

小弟愚見，計畫可以如下：

726公務員及全港三罷 響應機場集會 要求肥仔聰726 5:00pm 前出黎回應36槍及委任証&狗仔編號問題

727元朗反黑大遊行 全城和理非對抗恐懼 向白色恐怖說不 一齊黎入黑前一齊走 再設港府728 2:00pm前死線回應5大訴求

728港島升級 對準政權 禮賓府/終審法院

727元朗見